Lucy achète une règle, une gomme et un compas au supermarché.

\begin{quote}
  \begin{itemize}
    \item La règle coûte \Eu{2,15}, la gomme \Eu{1,50}.
    \item Elle donne un billet de \Eu{10} à la caissière.
    \item La caissière lui a rendu \Eu{1,12}.
  \end{itemize}
\end{quote}\medskip
 
Quel était le prix du compas~?